［突發］星期五將會8號！！

大家記得做好準備

星期日十號添

Show Blocked User - 歡樂先生